觀塘海濱公園打野戰男女非情侶，女方男友慘帶帽

案情不單純！香港觀塘海濱公園日前驚傳男女公開野戰被捕，涉案的兩名大學生出庭時態度大方、互動親密，一度被傳是情侶，沒想到近日有網友在《臉書》爆料，涉案女子陳嘉欣是嶺南大學學生，正牌男友另有其人，早在今年5月案情爆發之初，正牌男友透過新聞就認出了陳嘉欣，但在深談之後還是選擇繼續交往，「她說她因為喝醉迷迷糊糊，連到底有沒有『做』都不記得了......。」

Source:

港男

又話飲醉

笑撚死 大大頂帽一野笠落個頭度都當無事 條女係咪咁撚正呀

求正牌男友圖

陳嘉欣係雞？

咁都忍得 屎都食得

港女係臭雞絕對唔係連登仔仇女仇上腦先咁講
上過鏡求其搵個都可以有大把淫史爆

陳嘉欣好淫賤同埋個樣幾正 我相信男朋友只係想再屌多一兩年先同佢繼續交往

鷲哥真係好唔得閒

港男係世界上最大方嘅人 週街都可以搵到襟兄弟

香港啲男仔真係好垃圾
戴帽戴到全世界都知咁噁心都做到自己咁無尊嚴

玩夠陳寶珠
終於可以用下陳嘉欣

花式派帽

台灣新聞 當睇故算

呢啲臭雞，唔要都罷
記得驗一驗呀

竟然係臭雞
之前仲比兒登仔吹到

收皮啦臭雞港女，港男出名廢物

寶珠姐都拎嚟玩

港女咪係呢D傻仔養出來

陳嘉欣

峰迴路轉

Plot twist and climax

港男揚威國際

Apple tw
Really ?????

成篇野fb cap 圖麵無

無入波圖
咁難得今日入波先過新北

呢啲好似叫尊重女性，男士風度

原諒帽.jpg

回帶再回帶 其實條女係咪好多仇家

第時散左條女又偷食斷正又可以大大聲講我之前條仔都忍到
呢個綠帽男真係做壞規矩！

廢到

垃圾港男

無lingu人share吓條女 d相？

身邊朋友點安慰男方好？

真愛(搵笨)

相信只係冰山一角

選擇繼續交往
多謝依位人兄為全人類幫隻G埋單

服

但個男友係接到實唔肯除

全世界都知你條女打野戰呀

條女靚d多數都會得到原諒,無撚用

台灣報導

條女ok 既，戴多陣先除

個男人成個30 歲中佬咁
咁都岩

係香港，女人派帽冇問題，男人偷食就罪大惡極

有冇條女ge相

想問下港男柒夠未呀?
有時真係唔好怪港女咁「牙擦擦」...
咁大頂帽笠落嚟都可以忍, 我係港女仲唔食住上咩

陳寶珊呀？

條仔

好護眼 條仔都幾環保

似會炒車

慘，條女比個咁柒既男人屌過

女人真係好撚古惑

觀塘+1分

Ella chan Ella chan 公廁公廁雞

未插入去都唔算帽喎

陳寶珊呀嘛....?

係咪得我一個覺得白衫條友後入緊黑衫條友

我都想吉下

屌你老母 笑到肚痛

真係周街都嘉欣

條仔莫非玩中出即飛

召喚連登起底組

賤過企街

唔係呀話 佢男友仲選擇繼續來往?

收到風全香港人近視淺左

留名

分撚咗手啦

有d男人係鍾意睇自己條女被其他男人屌

條女正到唔捨得分?

條女OK
我出$1000

未畢業就任屌

夠放啩

知情就係囉 但條女背住佢同人啪我諗唔會有男人鍾意

蘋果又贏

身體自由啫

邊度講

可唔可以俾我吉下，最多酒錢我出，pm thanks

條女有冇比組仔食過？

真係帽事

雞都有錢收
條女真係賤過雞

新會然連陳寶珠同陳寶珊都唔撚識分

睇定啲先

陳寶珊喎戇鳩仔

港女 公廁

咁都忍得？

結婚擺酒個時應該個個親戚朋友都忍笑

點解係台灣蘋果

你識咩。。。。。二手貨或者共用先証明好野。。。雞都是共用。。。。

不過我唔識欣賞再加上全校都知你條女可能是百人騎。。。點返學

識事主s

咁都食得落

係

其實片係邊

大隻把女仲索啦, 一定係條仔條件本身唔得

你估條條女都肯係街到做。。。。
咁淫比我都屌多兩年

呢D臭閪
分分鐘買半打藍ICE / 幾支cider 去海濱飲完
就任屌唔嬲
房錢都慳番

有可能無咩

事實證明
樣子唔係一個最大因素

香港男仔要再努力d啦

女性自主！

咁錢呢?

酒係最大因素

我咩都唔知吖
我淨係知我醉咗 然後高潮咗

然後metoo要告人

自己都冇得打野戰

死臭雞

毒撚樣既男仔都約到女出去飲酒啦
香港仲有咩女係溝唔到

今次俾人睇到 告唔入

成個毒撚咁既樣 點解我又係毒撚我食唔到呢d女

你比錢一樣食到

咁都唔飛

醉到咁 應該都係無套架啦

臭雞

無拖手, 前後腳走, 一睇就知唔係情侶
不過亦唔似 ONS, 應該係普通朋友
飲到 Hihi 咪就地解決

咪又係上黎抄完再報導

唔好放佢走添呀

否則依d 人轉個頭就嫁比香港公安架喇

酒醉三分醒

搞咩呢十幾年d年青人既男女關係可以咁隨便，定係以前新聞無報到

仆街，原來我以前個學生

「看看你女友當天出庭和砲友互動的樣子，要說兩個人沒感情？我是不信啦！」

wa 落左妝咁柒

屌你老母 廢柴

可能講緊個男呢

原來用野戰嚟拉近大家嘅關係
我擺低一蚊跟機

食到？

睇唔到既

條片咁快冇左

舊post收咗皮 新post又無嘢睇

我又想做兄弟喎

成頂綠帽兜頭笠

片呢

雞

可能好撚淫! 又未結婚咪繼續扑住先囉. 冇壞嘅!

比你都當無事
通常都會換畫

當唔洗錢叫雞

綠帽男: 前世未拍過拖...唔想做毒撚...點都唔會飛條女咖啦

條仔好大方呀，自己條女同人當街抽插都包容到

重摸頭果下點計

條仔就醒喇，咁衝動分咗手咪要打飛機囉，緊係騎牛搵馬屌住先，搵到新女咪可以拎返件事出嚟講話一直都放唔低好辛苦要分手囉

最緊要唔好埋單啫

BACKUP 呢

唔好帶佢行山、食壽司、避開晒啲綠色嘢

影衰曬成個SOCI 學系
學校唔停佢學 轉個頭佢會唔會同人係24 / 天台睇星果到扑架

其實條女幾靚
我都想同佢打野戰

See You Again
Ohohoh~~~~~

.......

171做乜鳩

瘦左靚過右邊張相好多, 真係瘦就自然靚

唔怪得D 女狂減肥

有閪唔屌屌屎眼

港男渣架

冇你份呀! 努力讀書啦.

咁都忍得 屎都食得
全香港都知你帶帽仲點忍到架

港男識玩
多一個公廁用

屌嬲

條仔幾撚醒啊 有免費雞屌 仲要肯玩野戰嘅雞喎
呢啲雞真係有價無市啊 唔屌撚到佢厭都唔撚放佢走啦係咪啊

女朋友定性器好主觀既姐

［green]齊護眼[/green]

齊護眼

即係有冇做到

點解反而係台灣報呢單野

台灣鳩up香港野唔會有人理
但係連登會幫佢傳返香港

廢物 條仔快撚d切左條賓周佢，無撚用

慘

證據呢？

港男連男人尊嚴都乜埋

叫雞姐,唔使大驚小怪

宜家全世界都知佢條女同第2個男人打野戰
咁都忍得到?

全世界風化案既終審權都系台灣

台灣蘋果 台灣人都知道埋

港女係雞基本啦

當炮友

有無條女既樣

港女真係好多雞，但港男狗公都唔好得去邊

唯有讚下呀嫂身材幾好

綠帽唔怕戴，最緊要除得快

戴左都唔飛，就係條廢柴

hello mo 多啲 to?

如果真係信係醉唔係其他原因
呢條大學生都on99

洒醉三分醒
所以個樣真係睇唔出，最正係野戰都會同你玩

港男好多都無所謂
Caca 勾佬, Cuson 本身都唔想離婚, 係 Caca 要離

四海之內襟兄弟

點解唔告條仔強姦，港女必殺技

講開又係，飲醉左，條仔硬上
又可以扮無辜，條仔又會原諒佢

咁咪係曲線同條正印講分手囉

條女身有屎都唔帶口罩

可能條仔出面都收埋條女呢
連登仔洗唔洗咁快笑鳩人

呢一道菜咪叫做東瓜醉雞

派帽都算 仲要簡個咁柒既
佢本身條仔究竟有幾差
真係鄧條仔可憐 條女派帽仲要同人打野戰

個 page 是咪 delete 咗

阿嫂好識夾夾

Lingu

Child登仔連呢啲女都食唔到話人豬閪

但在深談之後還是選擇繼續交往

backup呢

因為HK重未咁亂來～起漆女都要座喇

台灣蘋果日報都有報
台灣真係好鍾意報呢d新聞

佢中學條仔都好過呢件喎

依件柒過9成M記連登仔

我仲好樣過佢

帽男又高又瘦俾條又毒又四眼食自己條女，仲要唔係爆房係打埋野戰

社科本身都淫亂開

臭雞
覺唔覺而家d女派帽當食生菜

講咁耐 ig facebook 都冇？

咁撚樣戴帽都忍得落
咪撚做男人喇

del 左啦

唔撚識backup

未插即係無野啦

做男人做到咁 羞唔羞家 我係佢父母，死撚咗佢算，生到個仔蠢過閪

咁豬都話正

身材ok

咁大波

真愛

條咩片黎

而家啲男仔真係軟弱

聽講陳嘉欣最近識左條新仔，做緊野既。

咩樣靚唔靚仔就唔知啦~

利申：LU同系

去到第十一頁都未見到新圖
係咁貼返報紙D圖

又一個?
佢咁多條仔?

你條女同人打野戰呀

熟人仲可以同佢飲多幾次添呀

冇 ig facebook 講咩都得啦

連登仔啲「聽講」得啖笑

G

都唔知同幾多條仔屌過

頂綠帽由頭笠到落腳趾尾

真唔真啊 俾條咁柒既仔送帽

公廁

back up呢

無圖都可以傾十一頁

揚名海外

蒙記?

YES

垃撚圾

影撚衰哂男人

photo or lo mo?

我問左我朋友好耐佢先肯講少少比我聽 我知道有呢個人，但同佢唔熟。

個新仔係做part time果陣識嘅，而Ella都出哂名見到有靚仔，大隻仔，合眼緣就會去溝去追撚含。但點解會肯比毒撚就唔知啦。

我都有問佢舊仔係咪散左，佢唔肯講

台灣人不嬲關心風化案多過國際大事

叫得X嘉欣 十個有七個都係咁

推推推, 起底起底

哩頂綠帽帶得好慘
睇字都覺佢男友好慘

推到臭雞仆街

點解無佢條仔張相
好想知咩男人可以忍到咁大頂帽

陳寶珊 太多關係 太多初夜怎去計

叫親嘉欣都係淫閪

毒撚都有女

今都忍得，真係屎都食得

推到仆街

見人戴帽真係開心

你係唔係癲咗？呢度香港嚟架

可能扑得夠放呢

未聚有咩所謂
條女就要諗辦法揾人埋單啦

所以要快d起條女底
等一眾巴打唔好中伏

source咪連登囉，環遊世界又返番黎……

入樽式派帽

講緊台灣蘋果報導
台灣新聞最叻FF

推推推

陳sir你好

支莊咁多仔仔, 唔知Ella BB有無食暈哂呢?

最尾張網絡文化真係特別諷剌

Ella開左sem仲會唔會番嶺南

唔返去邊有仔仔食…

番去實比人指指點點

想現場睇佢點食仔仔同打野戰

佢唔係有仔啦咩

仔邊有嫌多

利申lingu已grad，好懷念以前既時光

上莊啲女真狂放

晚晚宿舍唔同partner

毒撚上破處可以搵Ella BB幫手

Ella BB塊西應該可以三線行車

推到Ella開番facebook為止

最終也會有毒男埋單，供仲要供埋樓。

專一嗰個永遠都輸

所以話做女人真好

推到個臭閪仆街

肉便器 可能騎功一流唔捨得放手呢

有冇男方圖？

我朋友唔肯講呀, 只係知道係part time識, 期待更多親朋戚友爆料

推到有真相

開學去嶺南搵佢見真人仲好啦

騎牛搵馬啫，香港地搵free pussy你估易架？

之前見過, 但唔太熟

放晒人相

由頭笠到落尾，綠到無眼睇。